林鄭月娥:願聆聽市民訴求但不能偏離法治

【文匯網訊】大公文匯全媒體報道：香港行政長官林鄭月娥今日(10日)出席行政會議前表示，過去幾個月，不論遊行人數多少或遊行形式，政府都用心聆聽訴求，希望作出有誠意的回應，而最直接的回應，就是宣布撤回《逃犯條例》修訂，形容是正面、徹底及謙卑地回應民意。
對於有人提出特赦所有被捕人士，林鄭月娥強調，回應訴求不能偏離法治原則，指至今被捕的6000多人，部分人罪行嚴重。
對於有報道指，林鄭月娥會見在區議會選舉中連任失敗的區議員，並會委派公職，林鄭月娥回應說，今次建制派在區議會敗選，無可否認同政府有直接關係，向他們表示歉意是理所當然。林鄭月娥強調，一些長期努力工作的政黨，關心地區事務，代表市民反映地區問題，政府會繼續聆聽，適當時候作跟進，回應市民意見，並非遷就某一政黨的意見。

一日未達目標 一日不擺休

大公文匯算鳩數啦

不能偏離法治?蒙面法點計?

獨立調查 同普選肯定唔偏離啦掛屌你老母

港共從來既法治都係Rule by Law

聽完唔做或改善
咁講黎做咩？
比藍絲起底定比狗拉？

五

大

所以話願意聽
無話過願意改/檢討

訴

求

聽建制派市民講野